自問錫身唔敢衝既入一入黎

有錢出錢 有力出力呀
唔出力出下錢吖
攞一千幾百買箱淨色t又好
買箱水又好
乾糧 口罩 手套 鹽水
要做野既有好多方法